Documento gerado sob autenticação Nº CEL.099.669.K7K, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4232                  de  15/05/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  EDSON  PRESTES  E  SILVA  JUNIOR,  matrícula  SIAPE  n°  1491540,  lotado  e  em  exercício  no
Departamento de Informática Teórica, da classe D  de Professor Associado, nível 02, para a classe D  de
Professor Associado, nível 03, referente ao interstício de 01/04/2015 a 31/03/2017, com vigência financeira a
partir de 01/04/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações e  a  Decisão nº  197/2006-CONSUN,  alterada pela  Decisão nº  401/2013-CONSUN. Processo nº
23078.503831/2017-97.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
